沈江莉上咗一排連登睇法有冇唔同咗？

但仲喺大台做